已經一街白衫，你唔係唔黎呀！

唔知係唔係型形住，但真係特別多白衫

成班4、5個都白衫，好明顯睇得出

呢個真

想大概3點幾後join可以點

我呢區都見到

有d近悔冇著白衫

銅鑼灣e出口好多白衫

未到同記已經覺

大西北都有好多

邊有人咁白痴中午著黑色

會熱死㗎

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

我呢邊成架巴士7、8成白衫

着左灰色

好撚耐冇試過咁

加油呀大家

陣間見

香港人爭氣呀
我

冇咪冇 出左黎先啦

3點幾隊尾都應該仲未出發

去到金鐘好多黑衫白衫 好感動

老實講應該4點幾5點都未出發曬

全灰冇LOGO易唔易俾人點相？

擺明69

lm

著咗其他色

真係好多

搭車見到兩公婆著白色
一撚定係去遊行
對住佢點頭微笑
大家都心照不宣

咩色衫都無問題，只要個人企出黎已經夠
唔好聽班 3毛5毛係度混淆，on99

仆街 著錯左黑色

今日有考試，5點先到維園得唔得可唔可以中途喺銅鑼灣加入？

唔緊要喇，人到便可，大家都只有一個目的

咁少人

可以

買返件

我都係

如何有效防止暴徒攻擊

仲要全黑唔好當我黑警

著咗黑色

去買件白衫換

認真今日各區都少左人， 啲人去哂遊行

著左黑衫
黑白分明先係香港人

聽講多區過海線都好爆

全黑左

好感動 成架巴士都係白色衫

619巴士上層一列都係白衫

去希慎 bossini balano之類 買件白tee換

我都無著
最緊要人到姐

朝白晚黑 常識

H&M 39.9

黑衫=鬼

又話咩黑色既
媽啊好亂啊
我打算著綠色

你=鬼

黑白衫有咩所謂，都係同路路人

黑3

視乎情況。俾人影相可以賴陰影，話白色黎？

著咩色衫都冇所謂，出去就得

想知 想插隊嘅 可以喺邊度插
利申：好不容易帶到家母，同埋一大堆fd一齊出黎行

宜家係西鐵 好撚多白衫

好多白衫 後尾又有人話唔好白衫 搞到冇著 好後悔

地鐵都好多

屋企冇白衫，都係唔嚟啦

黑白都帶齊，預過夜都有衫換

旺角

等𨋢果陣見到兩個白衫..
佢哋問我係咪去遊行，
叫我小心啲帶多支水
好感動

我都着黑色

我都係著咗淺灰

屌你老味 我得黑衫 而家成架巴士白衫 柴灣撚坐緊8p出去

無知一問 要著白衫？
我叫定我老豆著同帶件比我

969 full晒

真 成個九龍塘都白衫

大西北成個西鐵站白衫

我著紅衫

咩衫都無所謂啦，最緊要有顆心同埋個人喺度
我都著咗灰色

唔好理咩色衫啦大家唔會唔合群
大家都係自己友（啲鬼另計）

唔一定
白色不過係民陣主題，配合咪著，唔著也可
黑色有black bloc作用，不過唔係人人有需要
我自己就怕熱同埋襯衫先著白色
遊行係個人意志黎，無乜所謂，話知你五顏六色

屌 我都係 仲要跟三個白衫既fd

有無地圖教下想中途入可以邊度入？無乜去過果頭

地鐵過海都好多白衫

俾盡10萬
警察2萬

諗住去uniqlo 買件白衫再換

一落樓 全部白色衫 男女老少都係

930X 8 成白衫

將軍澳站好多白衫

成個地鐵站得我一個黑

到左了

驚熱又想black bloc就帶多件

Gogogo

果種感覺真係好warm

冇著到白衫好失策

無白衫既去u記買件啦
幾十蚊啫
join us~~

屯門出去啲巴士成車白色全部爆曬飛站

多白衫多到好誇張

用塗改液油白佢啦

地鐵好多後生白衫

西鐵見到好多巴打睇緊呢個po

銅記全部白衫

洗乜跟大台
我著黑色

灣仔波斯富街、鵝頸橋

個款似多過2003

我著咗其他顏色既背心
太熱
夜晚換黑色

金鐘站全白

睇住成個車廂都係白色衫
好感動

你係咪4眼仔？

想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

呢啲時候咪撚玩偷拍啦

諗左一陣著白衫定黑衫 最後著左件白帶左件黑
各位加油 一陣見

收工過嚟啱啱好隊尾

黑衫黑褲白鞋

夜晚先，如果真係唔散

屌就算無/唔着白色衫都唔緊要
最緊要係你個人肯出黎

全香港都係四眼仔...點相認呀

Me2，有個人意志，著乜野色都唔係問題

其實係冇白色衫

成街都係白色 香港人加油

著眼點唔好咩色衫,出到嚟就係自己人

透bra又點
就係你呢啲毒撚嚇走啲女仔
一諗到你呢種人係個咁多人咁撚逼既地方扯旗就好撚嘔心
咁撚逼都唔知會唔會借啲二頂鳩前面個個

係希慎插隊得唔得㗎

乜色唔梗要，去就得啦

望同影係兩回事
唔通女人就抵比人偷拍？

著左墨綠色添

著白帶黑

東涌線好多白衫

係架巴士到 睇到樓下等車嘅全部白色

即刻買咗件白衫

都話both la

邊個位入好
三點收工

白衫

無所謂
維園個個都唔同色

死喇 白衫紅裙添

又話black bloc 搞到我著咗全黑

有個fd 今朝落機都一齊去

任地鐵成車都係

我都無，但帶左黑色衫

nathan road

無白衫又如何
買都要買件

帶定冇壞嘅

我來緊拉

我理得你咩色 總之維園見
著左灰
有冇人都係

我綠色

未試過冇位坐咁撚逼都開心 去緊

成架西鐵都係白色衫

金鐘

落到自己屋苑樓下已經見4、5個白衫帶帽

你叫啲廢老今日如何自處

唔好笑Sorry

屯門仲有好多白衫黎緊

等呢lot消化下，5點再去

今日就真係一車車咁黎緊

青衣上車已經好多白色
每經過一個站就會換色
唔係白色晚就落 換上白色
其實真係幾感動
好團結

係旺角架車開走個陣，見到成個月台等緊車既乘客都係白衫

黑白都支持着間條

搭車經過半山 都見好多人著白色！

金鐘站外好多警察，一個站20個以上

香港站行去中環站，好撚多人

著乜衫已經唔係重點

搭緊西鐵成車人都白色衫

坐緊巴士出去
好多著白色衫嘅伯伯係到屌7中共
今次真係人神共憤

我都見到，好滾動

黃金海岸出銅鑼灣，巴士全部白衫

唔好意思啊 第一次行
想問下如過中途可以邊到入

4點係灣仔做完野 可唔可以係灣仔插入join?

著左黑衫tw 出緊黎 一齊為香港

肯定得，邊個阻你？你到時大叫就好多同路人幫你

唔知係咪錯覺
搭巴士去真係成車白衫

同問，係咪起左步

落街都唔覺，搭地鐵就嚟料，全車都係白色

個人嚟到就OK啦

黎緊喇

成架地鐵都係白衫

我都係，咁撚遲先話有dress code

自己一個去獨獨

好獨獨

金鐘等十幾架都上唔到車

收工大約六點去到
點join好啲
隊尾？

成個月台都係白色衫

好撚多白衫

答車見到一家大細都白色

見到成車白色 好感動

香港站
見到有一堆人即場買白色衫

唔好意思 想問一問4點先到可以去邊度開始

每個轉車站都好撚多白衫

好想返屋企換衫

好似搞到自己唔係一份子
利申其他色

懷疑已經開始行緊

金鐘有空車 全站歡呼

好多U記卓洛

地鐵真塞車 點去到現場

有咩後唔後悔 都係咁行架啦

真心，一落街開始已經一堆白衫

依家有嘢做 6點後到嘅話可以邊到join？

直接金鐘join

而加屯門嚟要邊到Join

快手上962x

藍色衫得唔得

著咗黑色
戇鳩咗，熱到仆街

好感動 好多白衫
Keep住嚟呀

屌那星 黑衫照出

同你一樣

一係維園，一係中間自己插隊

乜色都唔緊要
最緊要出黎

背心都冇？

搭緊小巴 半車人都係白色衫
唔知係咪去遊行 但多謝支持

維園見

只能著白衫支持大家

push

點算，我著左黑色，但地鐵有大半卡都係白色

成架車六七成人都係白衫

總站落？

d主流媒體都染紅哂 又咁多廢老廢中下 都仲有咁多人出

快D帶返個handfree
然後兩邊𥄫下瞪下條眉，好快有人支援你

主流媒體一早廢左
我老母都唔睇

大埔友想搭3O7出來，條龍長到一部車上唔到。即轉搭74X由東邊轉車來

著白衫本身因為熱 但原來一街都白衫

著定白杉上

可以。一定仲有人。

香港人加油！

歡迎呀

U記白T啦

著咩衫唔緊要
最重係出黎行

喺上水過嚟時仲見到成街水貨客。

有細路女 好幸福
點解我屋企果兩件就係廢老
開口埋口就話多餘 咁多時間不如去做啲有意義既事
真係想兜巴車埋去

夜晚八點先join 得唔得？

條隊都唔陏，8點可能龍尾仲未出維園

而加龍尾喺邊？準備喺屯門出發

頂
我屋企清一色紅色杉

證明其實廢老根本唔係主流意見

自己熱撚死姐 冇事

支持

Up

成車地鐵都係 白衫

而加可以喺邊中途加入？

啲人唔返工拿車，點車你地去目的地呀 懵撚

佢係五毛一舖狗

禮拜日旺角咁少人

想問下一陣7點中環收工 有無路可以行到過去立法會或者政總？有無封住？

係咪轉黑衫